空之境界好唔好睇？

有電影電視係咪一樣

電影唔順時序 但跟小說章節
Tv版集數按時序 有cut野（好似係冇睇tv版

好睇

同物語系列一樣睇岩唔岩電波

睇電影 不錯

條女好睇

唔係人人岩

唔岩睇都有歌聽

問得呢個問題 我都係答你唔好睇算

劇場版好睇

極好睇，但唔係個個岩睇
要睇得明對白，又要睇得明D鏡頭

如果覺得FZ有深度，就唔岩睇

一睇以為講空之色水之色

一係就睇晒(到未來福音)，一係就唔好睇
睇完我覺得接近完美

睇小說啦

原來有TV版㗎

好無聊 廢話多

得d歌可以聽下

利申有舊版小說上下

9up多
鍾意物語可能對到你電波
當愛情劇睇下囉

小說最難明，點都係睇劇場版易入手
小說當中有不少嘅篇幅屬於哲學性質對話，例子係忘卻錄音小說後半段，但比起劇場版可以完整知道成件事嘅來龍去脈
普通人睇小說應該會好辛苦，因為真係幾抽象難以理解到底佢地up緊乜

要睇兩次，順no. , 順時

動畫版吹水佬被人禁言

動畫化唯一看點

痛覺殘留 藤乃果段

唔好睇

點解殺人考察後集，荒耶宗蓮要阻止式殺黑桐